推到完場 殺人犯

又做

我又諗起......

好似早幾個月先播過

巧驚驚

條女叫咩名

唔好喊呀！呢個時候喊係無用架！！！！

又係呢套

原來上年8月先播完
睇返個次播係我出post

TVB好鍾意呢套野 成日播

譚真一成名之作

真心好戲

話時話，丘凱敏而家撈緊咩
覺得佢好靚

譚真一

細個幾CUTE

見到佢個樣都有啲驚

無啦啦搵個蝗國人做警司角色

一年內做左幾多次

個老婆幾靚

我又掛住你老婆啦

徐慧

9成今晚又係配音版
明明一哥自爆個段要聽佢原聲先過癮

磁力王

又諗起一哥游住背泳吹口哨

但果時戲院上係配音版來

我又掛住

諗起去戲院睇果陣，開頭諗住開包野食，點知佢突然掉個人落嚟，嚇撚死

國貨城依套野真係誇張到笑死人

嚇撚死，鬼片咁個女人

冇呀！！！！！！！！

第一次睇

幾時先到鍾意你老婆

仆街 又播

萬宜水庫跑去清水灣

黎料

嚟了

唔知點解而家再睇覺得好好笑

譚真一啲演技又幾好

想聽原聲

第一次睇 睇到有啲心寒同心up

唔知佢大個左依加咩樣

我又掛住你老婆.jpg

認真
其實劇情幾好,好好睇
係天王啲演技出事

CLS

個招積樣

郭富城d反應同講野個tone
好難唔笑

煲頭黎喇

殺左譚真一先番歸啦

好撚慘

呢幕好慘

香到嘔？

中和下先

崩潰

慘在呢啲咁嘅戲真係有人會信佢
信佢果個死得咁慘

好撚垃圾港支合拍片
加埋國貨城啲演技

屌

搞到自己變兇手咁

塊面白到有啲似喪屍

仲有佢個妹去左邊？

焗左佢老婆個到真係好慘

個電鑽無著都有聲

咁痛都唔放低把電鑽

個乞衣殺咁多個人都無人發現先勁啦 外型咁顯眼

已經痴撚左線

譚真一真係好好戲

咁既垃圾都有人投資，唔通傳聞導演兩公婆係資深共種係堅？？？

佢個樣

最後咁叫唔叫拉到不老症

譚真一令到郭富城知咩叫委屈之外
令到觀眾都睇到好委屈

好心寒

點解咁多人鬧 其實我覺得幾好睇

我都覺得好睇
只係真相大白果下太令人大跌眼鏡
當堂打個突， 同時又覺得譚真一好好戲